廢老：「人人都戴口罩，我咪唔洗戴囉」

見到有廢老咁講
以為自己好撚醒
最慘有人無知到覺得佢地有道理

咪唔撚好帶囉 還掂死又係班賤廢老死先

重好少一件

如果班廢老係對手足好。其實好多手足都會自願俾佢地。

無人理果班癈老肯定做得陰質野多先被社會遺棄

其實全部廢老藍屍一齊唔用係好事,死曬最好

最後得佢奶野 , 大把人打乞時拉開口罩

最仆街係唔帶都算 仲要周圍吐痰

你叫佢千祈唔好排隊買呀

咁佢帶左咪防止自己傳比人囉

當兩個廢老都咁諗
而且有一個中招
兩件都死係理想結局

學樓主咁講
以為自己好撚醒
最慘有人無知到覺得佢地有道理

廢老講得好
千祈咪撚戴呀

新年流流我會贈佢哋一句

預祝你屋企今年就陷家產

有聲

所以戴口罩係岩

錯唔哂
不過自己都戴 雙重保護

藍絲=藍屍

衰啲講有事都係抵死
好心自己死還死
唔好累埋有做好保護措施既屋企人

見到呢啲廢老就行遠啲啦，因住佢吐口水呀

最弊佢地懶撚哂醒周圍講
搞到班原本正常既都有樣學樣

人人都好似你咁諗，未人人都無戴口罩囉。